<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

內地人大叫香港加油！語音連儂牆正式上線！

唔係retweet呀？

tui

唔係唔retweet呀？

多謝支持

多謝

輸出革命

輸出

守得雲開見月明

推